恒指係咪一定會上返28300以上？

因為上個跌浪個裂口重未補

一定会上返32000

一定會上，只不過係時間問題

n日後會上返，n>2。

十年後35000

心水清

bin